其實hsbc中銀隨便封戶口 真係擔心到要拎翻錢出黎

轉用citi算

ching有冇offshore

唔叫老豆咁大逆不道？

你老豆索茄

DBS新加坡

ching